刮到咁用補油筆可以補得到嗎？

唔小心泊車時hi到個柱位，凹左同刮甩咗D油，長度大約一張咭咁上下，唔知道用補油筆補唔補到咁大面積？

同埋邊度有D好少少既補油筆賣？我屋企附近個間得D強國貨唔想買。

唔知點解上載唔到圖片

終於搞掂

上面resolution 大低，up 多次清少少。🙏🏻🙏🏻

成幅噴過算啦 你又唔係淨係得呢個位花

白色好難搞rip

咩車黎

嗰個位唔係好當眼，而且已五年車，唔想花幾千比外面搞。如果自己搞到，求其執執佢算，唔洗百分百同一隻白色，亦都明白無可能完全一樣，只係想無咁礙眼

要上灰

入左肉

甩哂點樣補呀老友

不如學大陸狗用公仔面補算

最好用過既touch up paint 係dr chip

5年車都唔搞
巴打你一夠七年就劏

搵力高顏料買支MTN80蚊就搞得掂

巴打，力高係店名？MTN 又係乜呢？可以講多少少嗎？

請問搵出面搞，大概幾多錢左右？

MTN係西班牙牌子既噴漆 勁多色選
間鋪叫力高 賣80蚊支
一支KO到

fb 有間叫力高車身翻新噴油專家，係大棠附近，係咪D間呢？

換個架啦

力高顏料 土瓜灣

求其用噴漆都ok

Thanks thanks!